情緒 死了 元氣 散了

力氣 未夠令愛 移掉